周庭生日快樂！Happy Birthday to Agnes Chow!

stand with you

@連仔有冇生日emoji

一人一句祝佢生日快樂

生日快樂

多謝連仔！周庭生日快樂！

周庭！生日快樂呀！我地全部人與你同行呀！香港我地頂住先！有咩好野一定等埋你地！加油呀！加油呀！加油呀！

恭祝你福壽與天齊 慶賀你生辰快樂

happy birthday 周庭

生日快樂，等你歸隊

HBTY

周庭生日快樂！

YNWA

完全封鎖波台狗

周庭生日快樂

周庭生日快樂.
辛苦你啦 保持信念

周庭BB生日快樂

周庭我愛你呀

頂住，下年一齊慶祝

生日快樂ah

要平安

生日快樂庭B

Happy birthday

周庭 生日快樂

周庭BB出番黎睇呢個Post記得拍片讀我個名出黎

生日快樂啊

-老頂上

年年都冇今日

佢隔緊渣 自己一個人

今年唱黑獄斷腸歌慶祝

戇鳩

周庭HAPPY BIRTHDAY

又block多隻波台狗

仲有#39

Happy birthday to Agnes

生日快樂呀庭B
要照顧好自己 我地唔會忘記你地
會堅持住等你地

happy birthday!

點會快樂........

頂住

周庭

加油庭b 生日快樂

等你

庭B

周庭妹妹生日快樂

出到黎搵唔到男朋友記得pm我
我a住0等你生日快樂

生日快樂, 保重身體!

生日快樂呀周庭

庭B生日快樂！

仲有所有手足

生日快樂！

happy birthday !!!

生日快樂，頂住

生日快樂
你好叻女 要照顧好自己

周庭生日快樂 好好保重

周庭生日快樂！！！
雖然我同你素未謀面
但都好想親口多謝你一直以黎為香港既付出

要撐住呀！

生日快樂呀！！！
最緊要身體健康 呢段時間辛苦您啦

生日快樂 感謝你既付出

祝你買乜輸乜

Happy birthday Agnes
好想繼續睇你拍YouTube 片

24歲生日快樂
知道好難捱落去 見到你喊我都眼濕濕 唯有頂住
加油

生日快樂啊
要撐住啊

庭庭唔好再成日喊呀，我地會等妳出黎，希望可以推到聽朝比多d人繼續留言，探佢時話番比佢知啦

點都好 我會等你架
應承你呢個時候我唔會放棄
所以你都係

生日快樂
係監獄過得開心啲 手足們會一直陪住你

Happy Birthday 周庭❤️

アグネスさん誕生日おめでとう

香港人的女兒

好戈一世平安生日平安

生日快樂靚女周庭

我啱啱都解鎖咗人生成就：屌咗伯母

辛苦你了 周庭
一定要堅強呀！！
生日快樂

😭😭😭😭😭😭

周庭，生日快樂

Happy Jail

庭b生日快樂
又大咗一歲，希望快啲再見到你

happy birthday 我地等你

生日快樂！加油！

生日快樂呀

Hbd

周庭頂住，生日快樂。

生日快樂香港人會等你

生日快樂！！！

生日快樂，應承我哋要平安翻嚟！

坐完出來再去食好西

Happy Birthday Agnes dear!

🎂🎂🎂🎂🎂🎂🎂🎂🎂🎂🎂🎂🍯🎂🎂🎂🎂🎂🎂🎂

生日快樂🎂

生日快樂 你為香港人付出實在太多 希望你之後可以為自己而過 要過得開心快樂!

頂住啊！！生日快樂庭b

生日快樂. cap it to let her see

生日快樂！！Stand with you Agnes!

庭
大家一齊努力

周庭bb生日快樂

願平安

生日快樂!!!
唔使擔心咁多 香港人會等你

周庭お誕生日おめでとう我地會等你出嚟一齊再慶祝一齊整野食 我地都愛你 撐住

庭庭，生日快樂，等你歸隊

祝你happy prison

生快

HBD 周庭

等你出黎一齊去日本

Sub左佢patreon 未

生日快樂等你出嚟 Agnes!

happy prison
remember your prison number forever

笑左
笑埋右

笑撚死

周庭生日快樂我哋都愛你

周庭bb 生日快樂

happy birthday

生日快樂
頂L住

生日快樂！！多謝你嘅付出

坐完監出來 生生性性喇

我地真係好撚鐘意周庭

女神bb生日快樂

你並不是一個人過生日
我哋所有香港人手足兄弟姐妹
同你過生日
happy birthday

監房生日要招糖餅呀，有無入夠數

加油

監獄入面有無生日禮物/ 蛋糕？

Happy birthday.

Agnes 生日快樂！

香港女兒以你為傲
周底BB happy birthday

周庭 Happy Birthday！！

想問下寄唔寄到野比佢係入面

生日快樂
好想照顧你
但我太無能

庭b 生日快樂

生日快樂周庭

周庭 知道你生日不快樂
香港同世界各地好多人都同你一樣憂心痛心
但我地會堅持 等你返黎
默默等你放學嗰日接你出嚟

#standwithhongkong
#standwithangeschow

又block多隻狗

已pin

大家可以寫信比所有手足

生日快樂 願平安

下年？ 好難講喎。

生日快樂要健康撐落去

生日快樂周庭！
冇乜禮物送比你，唯有subscribe 你Patreon!

健健康康
支持你

生日快樂，願 平安。

庭妹 生日快樂 願你一切安好

唔好再講生日快樂啦
入去坐監仲同佢講生日快樂，攞景咩

周庭加油，保重身體

推

周庭bebe 生日快樂🎂🎂

祝唔落手。。。。
生日保重

雖然知道佢依家睇唔到我地呢D post，但都想俾D祝福佢

要健健康康啊!!! 心理生理上都要撐住啊! 我地都會撐你咖!!

wish you have a brighter day, safe and sound.

btw 多謝連仔

#standwithhongkong
#standwithangeschow